鐘意但唔可以一齊

一齊左幾年 但當中經常鬧交
男方冇改變過 女方又執着
經常都會為左小事唔開心
久而久之就累積左好多失望感
係一段長期唔開心既關係中
最後明白到就算大家互相相愛
但都冇可能再一齊
唯有祝福大家下一個更適合 無謂再折磨大家

你都講到咁 分開都好事

有時睇到佢打d野都幾心酸
有時想搵佢但都要死急住

你覺得對方有無為你改變過

一齊左幾年，互相付出真心相愛
但現實遠距離令大家都唔敢傾將來
只可以一直逃避開心得一日係一日
我真係好鐘意你啊

分手

諗下其實係咪真係所謂既愛對方，好多嘢講唔埋，唔好落咁大定論話自己真係愛